bug report

唔知有冇人講咗
用發送匣入post 嗰時頁碼會唔update
就好似張圖個post 明明有29頁，但係用發送匣入post 個頁碼得25,which is 係我覆post 個時嘅頁碼，就算拉到底f5都唔會update 返

我都會咁，以為自己問題

下個版本會修正返

回帶明明冇新回覆 但好多時都顯示紅色

是 好多post 都係咁